---
title: Interviewen!
subtitle: Week 1 | Maandag
tags: ["voorbereiden", "interviews", "afrikaanderbuurt"]
categories: ["onderzoeken"]
date: 2018-04-23
---

Vandaag zijn we weer naar Afrikaanderbuurt gegaan, om te gaan interviewen. Van te voren hebben we op school de vragen voorbereid en hier meerdere malen feedback op gevraagd bij Mieke en zo meerdere vragenlijsten voorbereid, afhankelijk van de personen die we treffen. We hebben enkele mensen gesproken, maar opnieuw de doelgroep niet heel goed kunnen vinden. 